# GIT

## GIT Lab

### Terminologias do GIT
O GitLab utiliza terminologias próprias para se referir a seus componentes. Por exemplo:

Gitlab|Função|Também conhecido como
------|------|----------------------
Projeto|O núcleo de construção do código que é organizado, gerenciado, monitorado<br/>e entregue, para ajudar a equipe na colaboraçãoe no planejamento do trabalho|Repositório

The core building block where work is organized, managed, tracked and delivered to help the team to collaborate and plan work in the form of issues.


Username: iu1kf0lz
Password: ipbzttgf  